"Buy and download"="购买并下载";
"Caching operation in progress"=" 高速缓存进行中";
"Cancel"=" 操作取消";
"Connecting..."=" 链接";
"Do you really want to quit this app?"="你确定要退出此次操作？";
"Done"=" 操作完成";
"Download ..."="下载中...";
"Download failed, please check your connection"=" 下载失败，请检查你的网络链接是否正常";
"Download in progress"=" 下载进行中";
"Downloaded"=" 下载完成";
"Downloads"=" 下载中心";
"Free Download"="免费下载";
"Free sample"=" 免费样本";
"Free subscription"=" 免费订阅";
"I have a promo code"="我有优惠密码";
"I have a subscriber code"=" 我有订阅密码";
"Invalid Code"=" 无效的密码";
"iOS 6 required"="iOS的需要6个";
"Languages"="语言";
"Magazines"=" 杂志";
"month"="个月";
"months"="个月";
"Please check your connection"=" 请检查你的网络链接";
"Please enter your  code"="请输入你的密码";
"Read"="阅读";
"Restore completed"=" 恢复完成";
"Restore my purchases"="恢复我的购买";
" (Sample)"=" (样本)";
"Share by Mail"="共享到邮件";
"Share on Facebook"="共享到Facebook";
"Share on Twitter"="共享到Twitter";
"Subscriber Code"=" 订阅密码";
"Subscription"=" 订阅";
"The order failed"=" 指令出错";
"Try again"="重试";
"week"="周";
"What do you want to buy?"="你想要买什么？";
"year"="年";
"Yes"="是";
"Your subscription is activated"="激活您的订阅";
"If you enjoy using %@, would you mind taking a moment to rate it? It won't take more than a minute. Thanks for your support!"="如果你喜欢使用%@，你介意花一点时间给它评分吗？不会超过一分钟。感谢您的支持！";
"Rate %@"="给%@评分";
"No, Thanks"="不，谢谢";
"Remind me later"="稍后提醒我";
